有咩餐廳好食又可以坐到一大班人?

大概14人 Budget 每人$350樓下

自動餐

大家樂?

M記

M記放題
Book場當有人生日就得
仲要有公關姐姐同你玩遊戲
利申：真係試過

有無認真回覆呀

沙爹王

Cheesecake factory 上次去直成開左間房俾我地... 不過d 嘢食一般，食完又無乜衝動想食第二次

求其去大排檔到食啦

酒店

。